致毒撚 : 唔好以為減咗肥就會成功

我有一樣嘢想同大把a0毒撚講

大多數嘅你減到肥都冇撚用

我係過來人我知道咩事
首先要講下 咁有乜嘢所謂嘅著數嘅呢

-身體會瘦啲
-面會瘦啲 (呢個好重要)
-健康啲掛但who cares

我個人就177cm 左右高, 又230磅減到130磅 即係減咗超過100磅 減肥過程每日食一個包 一個禮拜大約消耗7000至9000卡路里 過程會有啲頭暈但呢個唔係大問題因為你補充返就冇事

但咁辛苦減肥嘅回報係乜嘢呢? 因為我本人觀骨突出,下巴大,面比較闊, 所以下半面比較立體 你可以話三尖八角咁樣 (但當然我冇咁激呀) 或者外國人講嘅strong jawline 差唔多

減完肥完全冇人當我係乜嘢 根本上對我個人同我肥嗰陣時一樣 完全透明。 點解呢? 因為如果你個眼好睇到呀鼻樑高 搞唔減肥都好睇。 你本人要個樣好睇減肥先有用
九成a0毒撚個樣個面部骨架 (bone structure) 都係垃圾

例如短下巴嘅減咗肥咪又係一樣有垃圾輪廓, 低鼻樑豬鼻減咗肥咪又係一樣豬仔, 你矮呀減咗佢仲衰, 以前啲人都可以當下你係大隻仔 (bulked up) 依家你只係蜥蜴仔咋。

我開呢個post唔係建議大家唔好減肥 但避免你哋有一個假希望

Thanks for reading

性格緊要d!!

TLDr

你本身個面嘅骨好 減咗肥即係王道

你本身個面個骨係垃圾 減咗肥一樣都係垃圾

唔好散發negative power
一個人靚
唔係睇外表
係睇內心
心善則美

毒巴好勵志

有錢咪成功

Ching 首先我唔係發放緊負能量 我純粹係講緊我嘅故事同埋事實啫

第二內在美完全係bullshit, 或者大多數bullshit.

你去遊樂場玩機動遊戲 有幾多錢 但冇入門票 都玩唔到機動遊戲啦

正如溝女一樣 你嘅樣高度身材 (in order 重要) 就係你嘅入門票

Also 美國有好多study已經證明咗樣好重要 仲要喺溝女社交仲有大多數嘅地方

識睇英文可以慢慢睇

Disgust is an avoidance reaction that serves the function of discouraging costly mating decisions.
In an online experiment, women rated their disgust towards anticipated behaviors with men depicted on photographs.
Participants did so in a sexually aroused state and in a control state.
The faces varied in attractiveness and the presence of disease cues (blemishes).
We found that disease cues and attractiveness, but not sexual arousal, influenced disgust.
The results suggest that women feel disgust at sexual contact with unattractive men.
Attractiveness seems to reduce disgust and therefore also avoidance tendencies—probably because it signals good health and small risk of pathogen transmission.
Women on average have a higher disgust sensitivity and propensity than men. This also implies that they require relatively more sexual arousal to outweigh disgust and elicit a sexually functioning feedback loop. In other words, sexual arousal is less likely to outweigh disgust in women.

References:

Zsok F, Fleischman DS, Borg C, Morrison E. 2017. Disgust Trumps Lust: Women’s Disgust and Attraction Towards Men Is Unaffected by Sexual Arousal. Evolutionary Psychological Science. 3(4): 353-363. [Abstract] [FullText]

其實減肥可以為健康同體能，又有啲人減完自信咗，唔係下下都剩係講樣嘅

唔識睇英文嘅嗰個study講緊

1.女人比男人高於追求樣貌
2.女人見到唔靚仔嘅男人會感到作嘔 (disgust)
3.樣衰嘅男人就好似有病咁樣 樣靚嘅男人就被視為係身體健康嘅

我唔識睇英文
但一個人靚係冇用
有內涵最重要

你去遊樂場玩機動遊戲 有幾多錢 但冇入門票 都玩唔到機動遊戲啦

你可以玩其他

正如溝女一樣 你嘅樣高度身材 (in order 重要) 就係你嘅入門票

唔係個個女都係咁

依個study個sample唔夠大，有bias
而且香港女人唔會咁

推

致毒絲: 唔好以為減左肥就會成功

香港女仔唔會咁? 師兄 你聽過mk仔未呀

屌 唔記得用不推文

拉

乜都諗女人在先你人生先注定失敗
減肥為自己減架，唔係為屌西

冇mk仔依樣野
只有正常人同毒撚
係呀好多絲打唔介意毒撚（有出去果d)

每日食一個包
你應該去驗完腦先減肥

食返正常份量冇復胖咩？一日一個包好極端喎

我覺得係你心態問題多d

得樣無性格就算啦

唔好咁撚傻啦 咩正常人/毒撚
你以為自己邊位呀 你又係人 人地又係人

咁減咗點都好過冇減啊
樣唔係唔重要 但絕對唔係唯一標準
識氹女仔更重要
唔係講緊口花花個隻

師兄我話你聽

減肥係增值自己你講得啱 減肥大多數就係改善形象

咁改善形象係咪邊個呀為自己呀唔通?

Also 好多毒撚都唔會放女喺人生第一位, 因為佢哋仲有好多其他問題 而且冇女係互相連埋一齊嘅。

我本人有好多問題 但講起女人呢家嘢 都唔喺個top 5問題到

我係連登仔
你以為自己邊位呀 你又唔係人 人地又係人

我頂到呀你得唔得呀

其實A0又唔一定毒撚樣既 讀書個時

身邊啲男仔其實靚仔樣 似韓仔 但圍內

好撚毒 日日打機 著衫又唔識襯 咪溝唔到女

我自己就好感激當年某女神嫌我肥同樣衰

然後我就喊左好耐 終於我的起心肝減肥練大隻

展開左好似琦玉咁既生活

襯下衫 set下頭 就呃到人 無佢無呢家既我

巴打 唔洗咁撚灰 好多女無佢地想像中咁

睇樣 內心夠暖都感動到女 你見出街都唔係靚配靚就知

緊係為自己
你為女做乜
好多毒撚都唔會放女喺人生第一位
你錯啦每一個毒撚都會
所以先努力溝女

完全唔會 一個人計減肥增肥完全都係計卡路里入卡路里出

呢個係一個物理定律 你做運動就會消耗能量 你食嘢就會輸入能量

基本幼稚園物理

傻仔先會咁頂 你就係成功嘅例子

幾時開班教人

食包係最冇營養
會反彈

我只係想同你講
依個世界就係咁撚多你依啲標籤人嘅人 先累撚死好多人
我都不過係個過路人

師兄 我當你每日消耗2000卡路里 一個咁嘅包150卡路里左右,

2000-150=1850

你點樣由150變做多過2000呢 黑洞變出嚟呀

bb班數學

師兄你一日點消耗2000卡路里呀
跑步半個鐘先200
仲有，一個人一日要食2200卡路里
你2200-2000=200
唔夠用
Bb仔數學

認同，其實以結婚角度睇有好多毒撚埋到靚女單，高登個搵毒撚埋單theory好有參考價值，當然係你有咁上下收入同埋性格為人唔毒la

至於女方未定性前玩幾多就真係睇你做化，身邊見到都幾多例子

何德何能教到人分享下經驗就得

我個時廢到 跑十幾步就唔得 好撚辛苦

就呃鳩自己為左女神 我要努力 頂多陣

佢就會同我做朋友 逐啲逐啲 跑到4分1個圈

2分1 慢慢加跟手又試過減到厭食咁

皮包骨 長期食水煮雞胸肉西蘭花都食到嘔

到我變番正正常常個時 我決定左做人都係要

開開心心 鍾意做咩就趁後生做 同人相處都唔洗

強求 好自然人地會見到你有咩好 總會成功

以前我都好撚卑觀 覺得乜都做唔到 無人睇得起自己

講野都唔敢望人 口窒窒 總之你想像到有幾垃圾有幾差

我以前都經歷哂

其實每個人要食嘅份量都唔同

係睇你嘅重量

仲有要認真減肥就係要食少啲嘢㗎喇 就係咁

幾多減幾多kg
跑幾耐
最後有冇女

拿依個認同

Lush

其實你平時行下街間唔中就會見到d又肥又柒ge毒撚都有女拖
有時條女仲要靚樣大波瘦底
不過唔知係咪

真愛

幾多減將多真係無紀錄 我在意個外觀多過數字

我本身都捱近米8高 6x-7xkg 走唔甩 骨+內臟都好重

而且將脂肪轉化成肌肉 其實係會重左

跑幾耐睇你咩用途 減肥期 跑左年幾 幾乎日日跑

之後增肌期就跑少左 隔幾日跑 你想像個時做一個健身撚

就得 係好辛苦 呢家無女太撚忙之前曾經有

好多野都試過哂 我覺得人生都算係咁

真心唔好太撚悲觀 假若你真係好接受唔撚到自己個樣

定個目標儲錢去韓國整整佢你身邊有無啲正正

常玩得埋真心既女仔朋友 兜口兜面問佢

你覺得我個樣點？樣衰嗎 睇下佢地點答

自己睇自己其實唔太準 好多時都因為自卑醜化左自己

一次跑一個鐘？

你有米八八

梳囉 老豆遺傳 但我鍾意細粒女

利申：呀媽得米5

其實最重要係心態

肥仔一樣大把lui不過運動都係好事

樓主應該反思下自己性格
你d咁既心態 唔好話女 朋友都唔想同你做

本身減肥食個包一日已經係on9到無輪 但你仲要覺得自己好醒好有決心果下...對唔住 真係好撚黑人憎

同埋邊個話減完肥你會變萬人迷呢
講真你咁唔健康咁減 唔方得番幾多肌肉
身型隨時望落更加柒左
社交黎講外觀當然重要
但你個人正正常常 儀容整潔已經可以
真係咁唔中意自己個樣 你咪去整容囉

巴打講真心話
欣賞你
個個都話內在美，到最後95%睇外在
好細個已經唔信呢一味

我自己係83kg 減到53kg 再增肌上63kg(165高 好矮)既
老老實實 減左肥 係會健康左 行步路舒服左
但有時覺得肥仔會開心d
以前細個 肥仔 身邊係會有女仔fd (好似肥仔係會多女仔fd?)
佢地會笑你肥仔 話你會幫佢地食晒d野 做包底果個
會笑你大汗 笑你臭
但當歲數大左 特別係當自己唔再係果個肥仔既時候
自己會發覺 其實以前既自己係會最開心
當同以前既朋友溝通方法唔同左
漸漸地疏遠 既時候
會發覺 自己好似做多左
所以減緊肥 or 想減肥緊
要諗下減肥後 同人溝通既轉變
至於話想追女神 or接近女神而減肥既
我會話如果個女神要你減左肥先同你做fd
果個人唔值得你咁做
應該要諗下有咩人係你肥仔時肯做你朋友既
唔好減完肥 就去識新朋友 忘記舊朋友

利申 減肥 醫生話自己要食抗高血壓藥
依家健康左 但反而人際差左
Ps 希望舊朋友見到個post會估到係我打
Sorry for 1999

如何消耗卡路里? 一日食一個包 果個包叫大包 同電視機一樣咁大
樓主你有錢應該去西德進修下 人地果套科學式訓練 一定令到你變成一個你理想中嘅人
嗱，你未減果陣雖然郁係柒 但你臉色係紅粉緋緋
但你咁撚樣減法 就變撚左人乾 乜野係人乾?啫係臉無血色呀 傻仔
我身高178 1年時間由86kg 變到68kg 雖然減得唔多 不過我臉色紅潤喜洋洋
利申: 參加左西德改造人計劃

樓主由過重毒撚減到變過瘦毒撚
177先130磅

練到6舊腹肌既果陣就唔同架啦

點解羅力威話 健身等於健心? 自己參透下就知
羅力威後生果陣響西德進修過

羅力威定胡力威

笑到我反肚

所以你要諗下點裝飾自己

樣衰的話 fit好過肥 呢樣唔洗討論啦？
無人話fit左會變靚仔
但又肥又樣衰真係好絕望

樣貌係天生 但係身材同健康係你後天對自己嘅要求
肚腩肥仔只係顯出你唔識管理自己對自己冇要求 亦反映出性格 <- 呢個先係無女溝既主因

睇完個po就知道點解仲係a0

我真係唔明
你與其減肥 不如操大隻好過啦
三尖八角面仲要瘦 即係突出自己既缺點

你真係毒到個腦都出出地問題

我自己會分做
樣貌 身材 打扮 3part
個人覺得 有3中2已經夠做 當然愈多愈好
同埋試下改下心態 本身你肥到咁對健康都唔好啦 唔為溝女都要減
仲有你個減肥方法好錯
就算比你輕左 你身型係無變過 只係大舊版同細舊版既你
做到增肌減脂先會係身型上真係有轉變
Btw 香港人對減肥方面既知識真係唔係好夠

我唔係毒燃

咁你點解釋平時出街見到一部分（兩至三成卦）既女性，身邊相信係男朋友既人，都唔靚仔？

拍拖在於相處，唔靚仔既咪試下練下口才囉。

師兄減30kg用咗幾耐
想參考下

好真實

一年

起碼健康好多
巴打點減

屌呢個係真嘅

我有時去商場都見到大把呢啲咁嘅嘢人

好多仲係矮仔嚟嘅添

三尖八角喺外國好hit

至少好過短下巴

Also 瘦面一定有優勝過肥面

咁我真係算好彩，啲人當左我係黃金單身漢

可惜啲人工只係夠生活

其實幾認同

咁一個人瘦點都好過肥 有部份自信心係從身型度嚟
btw想知巴打減咗幾耐?好勁

好有毅力
肥仔表示都要加油了

一年幾左右

本來食1500卡路里

後期開始激進法減肥 咁就差唔多每個月減7-8磅到

可以share下 點減
有無興趣

真心佩服巴打嘅毅力
但想問你做咩運動先減到一星期7000-9000卡路里?

好啊
啱啱開始無乜方向

好中

樓主你無謂同啲缺乏愛而誤入邪教嘅迷途小羔羊拗
你睇佢地講啲嘢同啲咩戀愛教學飛機文有咩分別？
你share完就夠
唔好阻佢地自虐

人地個種叫輪廓深

咁點解我咁撚靚仔都沒人溝

你錯啦師兄 人哋喺外國成日都話要square jaw strong jawline 等等 嗰啲人咁辛苦喺度日日做嗰個咩mewing 同埋 做嗰個乜嘢double jaw 整容 係為咗有三尖八角

亞洲人同外國人個上面係唔同, 面部下面基本上一樣, 輪廓深喺講緊眼部嘅browridge, orbitals 同埋中面 (maxilla), 根本就唔係講緊下面

日日去商場行三粒鐘

每日分兩個session

每個session行一個半鐘

已經消耗咗1000卡路里左右

唔辛苦完全冇壓力 你可以一路聽歌一路玩電話一路行

再唔夠喉嘅可以喺屋企行 (loop), 每個session十分鐘, 每個session應該燒50-60卡路里左右 (當然你個屋企要夠空夠大)

速度係3.5 mph 或者5.6 kph

哦.........
咁好啦咁依家你發現原來自己三尖八角真係好三尖八角
咁咪即係你唔啱囉
操大隻好撚過啦

連燒卡路里都係鳩住咁過

你想快你想有效率就係咁

我係毒撚 我有大把時間

Whatever works for one may not work for others

如果你要講毒撚 我識得一個 叫唐明
佢係唐朝唐門暗器嘅後人 講放毒 佢真係毒步天下
但我講果隻毒 唔係你諗果隻毒
利申:今日先見佢係舊金山商場大鬧法輪功
身高159 黑衫黑褲黑鞋黑. 黑撚過咩美元髮彩

自信同做真正自己先係重點

On9 瘦左五觀會立體好多，好睇好多
係你個人垃圾，點減都係垃圾，唔關外表事
睇你講d野幾無腦就知

每日食一個包
好癲

瘦無用咖 要有肌肉大隻先好睇。。
我130kg減到80kg. 先後悔減太快
家陣要食返多d蛋白質

你知唔知咩叫埋單食人口水尾叫成功例子？

溝唔溝到女真係咁重要咩
自己開心咪得

其實埋單師根本好撚慘

係啲俾人玩完唔要嘅女人先會放出來俾人埋單

真係高質嘅女人點會淪落到要人埋單張單一早有人爭住埋左